二十世紀越大越怕為情犧牲

二十世紀越大越怕為情犧牲
祈求被愛偏偏竟封閉對鏡自困
從不習慣去勇敢愛別人
誰人又會一起看地震

做人要有希望
巴打 你會遇到個愛你既人架

好聽

加油

爸爸 媽媽 朋友或愛人

如果明天前殞石降臨
明知逃不掉注定喪生
世界破陷天空晦暗
我最期待誰來慰問

耶穌佛祖神有沒有份
我過去總未及抽空關注至親
求神護蔭為了開心

🚬